覺唔覺日本,韓國 & 華人 種族好on9?

如題, 東亞人泊埋去白人黑人南/中亞人都覺得自卑